退租問題！

無呢樣野，退租業主簽收番匙，租客簽收番按金就完，憑咩收番份租約，租約上有寫就有，無就無

叫佢唔好收匙囉，叫佢拎張合約先比匙佢

最好一手交匙一手退按金

係咪唔夠5成mortgage 放租？ 大返佢轉頭

凶你，想走數
邊有業主要還租約退租